<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chris Leonard</title>
    <description>Developer, designer, and photographer based in Austin, Texas.
</description>
    <link>http://chrisleonard.com/</link>
    <atom:link href="http://chrisleonard.com/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Sat, 31 Oct 2015 17:09:08 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Sat, 31 Oct 2015 17:09:08 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.0.0</generator>
    
      <item>
        <title>An Introduction</title>
        <description>&lt;p&gt;Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Aenean aliquam tellus ut libero ullamcorper, in fringilla neque placerat. Proin faucibus lacus justo, ut dictum nulla tincidunt nec.&lt;/p&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;p&gt;Ut pellentesque, lacus non dignissim egestas, tellus libero laoreet quam, a dapibus metus tellus et mi. Morbi congue nunc vel ipsum posuere, sed consequat risus laoreet. Nulla facilisi. Vestibulum cursus sapien augue, nec finibus nulla lobortis quis. Nullam non orci at velit bibendum pretium. In sed lectus eu quam scelerisque porttitor posuere vitae ante.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Morbi at placerat nunc, id molestie massa. Nulla aliquam augue et vulputate egestas. Maecenas ut dignissim quam. Integer porta, ante ac dapibus eleifend, urna sapien tristique nulla, in interdum quam neque vel neque. Nullam urna ipsum, auctor vel varius eget, fringilla quis lorem. Maecenas pretium scelerisque malesuada. In eu felis vitae risus bibendum interdum eget sed justo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nunc scelerisque faucibus lorem lacinia tincidunt. Duis varius faucibus justo sit amet aliquam. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Nam tempus metus a massa condimentum, id mattis lorem tempus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Cras dignissim erat leo, at volutpat arcu molestie ut. Duis vel sodales lectus.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 31 Oct 2015 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://chrisleonard.com/2015/10/31/an-introduction.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://chrisleonard.com/2015/10/31/an-introduction.html</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
